**Ceci est un projet d'école**

Voici les tâches a effectuer:
```

* Un workflow Git (Git flow ou Github flow)
 Les templates de merge request et d’issues
 Docker, ceci est un projet utilisant Symfony vous aurez donc besoin de plusieurs service
	- PHP-FPM
	- Nginx
	- MySQL
 Un readme
 Un Makefile
 Une CI (gitlab-ci) qui devra automatiser au minimum:
 Le linting de vos Dockerfile
 Le linting du code source (avec la configuration de l’outil, pour rappel PHP-cs-fixer)
 Les tests unitaires
 Uniquement sur master, la création de vos images embarquant l’intégralité du code source et leur publication sur le registry de gitlab (l’objectif étant de pouvoir déployer les images en production sans avoir à faire de partage de volumes) *

 ```

 ***La date limite de rendue est le 26 Janvier 2020 23h59***